手動呼吸模式啟動！！！！！！！

順手啟動埋手動眨眼模式

手動吞口水

挑，出去碌兩碌都熄番啦
你應該係咁貼j圖
每張圖下面都打一次手動